賓科土打入一入thxx

九月份糧未過數，麻煩check下thx

唔明呢d垃圾post有咩回覆價值
覆得呢個post嘅唔係弱智就係熱狗幫樓主推post

樓上唔係熱狗

何仔返生
唔問佢出糧？

幾時返生

唔開名 但N字頭位會然
有邊個post目的唔係為左熱狗圍爐

Su字頭位會然都成日開post分身互含

。

最新波台各手足性別職業一覽表

#51

一早俾哂boA

賭晒

牙達財政困難你仲賭

你兩個係咪雙胞胎 次次一齊出現

同你三胞胎

樓主仲要用公共平台做政治宣傳做到幾時

可恥

唔係應該點？

樓豬同連仔有不可告人嘅關係

你同佢兩個係人型蜈蚣

仲有你

垃圾圍爐